踢走傻仔聰冇用 我地反而要保住佢 趕走咗佢只會有第二個鷹派既人出黎

唔好踢走傻仔聰
趕走完佢只會有第二個鷹派既人上位（因為警狗唔會俾新一哥太軟弱，同埋新官上任一定會保班細）

同埋傻仔聰可以幫我地策反班警犬
同埋條友講多錯多 依家仲得罪埋醫管局

幫手推

推

推 推

要當佢係自己人

內部分裂勢力